當你有一個立場，所以up 得出嘅都會當係道理

完全推翻一般人嘅思維
犯罪果個變可憐果個
唔岩心水嘅判決就唔公平
比打果個就罪有應得
到底係我唔正常定個世界唔正常
由細到大老師老母都教 打人就唔岩架la
依家一有政治成份 又或者唔關身邊嘅人事
所以野都任你up
屌 我正常講多句都好似異類
到底係乜撚野事

香港人好奇怪

和理非就係咁樣鍊成的

一哥講少啲得唔得，你想幫佢哋屋企人咪私底下靜靜地，而家係咪鼓勵其他警察繼續咁樣落去，完全都無諗過修補關係......

問題係 一個人對岩同錯嘅認知
就好似話殺人其實無錯 佢大壓力姐原諒佢

agger 我唔反對有人幫佢地 但唔好講到佢地好可憐仲要籌款遊行

其實所有立場都有呢種情況出現

大家都係夾份做場戲，佢地內部預先點會唔知
你估7警背後無人backup 佢地咩 班親屬收返一大筆安家費，唔好話係法庭喊，要佢地跪玻璃都肯啦
坐年幾後出返黎，大把政治油水位比佢地撈
你望下施君龍 好食好住就知咩料